認真想幫中學生手 (大量past paper)

認真， 2019年運動， 2020年武漢肺炎
中學生簡直無返過學咁樣
出街補習驚有肺炎，係 WhatsApp / TG 班group問問題，又未必有人答到

所以我都我用自己小小嘅力量，整咗呢個網站俾大家，目的係比全港咁多位學生一齊幫大家共渡呢個難關。

入邊仲有大量 past paper, question bank, notes, 中學 mock etc

比 WhatsApp / telegram / forum 好嘅原因:
1. 集合全港手足，冇群組人數限制
2. 每一個答案，全世界都可以見到
3. 問完問題可以答，答完問題可以問，無分你我，識答嘅就幫
4. 集合海量文件，網站註冊係英國，唔會俾人 take down
5. 下載 Wix App 就可以令手機收到通知

🙏🙏🙏🙏🙏🙏
麻煩各位大學生去幫手答問題
麻煩各位教師 upload 教學資源
麻煩各位學生盡情問問題同埋比意見

講真，我自己讀緊書都好忙，所以喺呢個網站度花費嘅時間同精力都有限。但係若果大家真係覺得有用，又可以比意見我點樣改善，我會盡力嘗試幫大家建立一個完美嘅平台。

我對師資有D擔心

戇鳩 吊你老母

Sor 9

有notes咩
不過都respect既
建議整個authentication（例如要用中學google classroom email之類） 如果唔係就變share免費source比補習佬 而唔係中學生

問功課 function 真係要靠多人用先會夠 update
Pp 全部自己搵，不過主要功能係大家都可以一齊upload，希望可以促進開心share文化

Web design 幾好睇

thanks thanks

推